騎砍2屌打動森

藏身處點打？次次都死，自己啲兵得幾個

最好效果係用格鬥系嘅兵種，重甲，高攻
如果你用弓兵去打效果係差

可以殺左幾隻撤退，你可以換堆新兵

係邊可以set自己用咩兵種？

帶盾同弓兵，自己上前吸引火力

優先出同伴

跟你party list, 由上到下嘅次序
但唔係話擺最上面就會按次序出咗先，如果一個兵種有多過一個人佢都會按番特定比例出
所以盡量將唔同種類嘅弓兵/同伴放上啲

完全兩個市場
人地個邊千萬大作

EA階段太多bug了，modder都講要等佢出正式版之後先整到mod。應該似佢一代，再出個Warband版。

我而家都等緊佢出多幾個更新fix哂d野先

有冇話幾耐先會出正式版？

我只係知佢哩兩星期做既野多過佢以前幾年

我預計佢快就~5個月內fix到差唔多，再俾~3個月更新d系統/制式，大大話話可能要成年之後先會出

騎砍一都係咁更新 更新左2-3年

咁應該2年後先玩到正式版啦。依家玩住滔滔鍋先

唔係啊依家都好完整
只係大食左D
save太多好易壞檔
任務好多BUG屎咁